疤狗d錢係咪去晒買歐聯球證

家陣返返西班牙無黑哨就唔識踢波

你肯定疤係西甲沒黑到 ？